# パリレン・コーティング出荷、入荷手順

!!! note
    このページの内容は発展途上で変更になる可能性があります．

# [出荷時]

REPICの方がマスキングをやってくださる．12月以降は、30台、40台を予定。
出荷日を外川さんに確認し，その前日までには写真撮影を終了しておく必要がある。
* REPICが作ってくれるモジュール、Flex IDの対応表が完成していることを確認する。
* [PALYLENE_MASKING] stageで写真を撮る。

写真撮影、Visual Inspectionの手順はほぼAssemblyのものを踏襲しているが，以下の点が異なる．

[写真撮影]：
* キャリアのままMetrology machineにマウントする．表面は左上の位置（PCBフレームを支えている枠をはずす），裏面は右下の位置（凹みにキャリアをはめ込む）形でセットする．
* キャリアのアクリルのカバーは取り外されているので，モジュールのシリアル番号が直ちにわからないが，PCBの４桁番号を読み取って，シリアル番号を照合する．
* このために，http://192.168.100.104:5100/repicdb/search の活用が有用．

[Visual Inspection] :
`module-qc-nonelec-gui`にて行う。自動でフレーミングができない頻度が高い．この場合，フレーミングをする場面で以下の対応をとることで対処できる．

* 表面：「GA1」および「GA3」のピックアップ円の中心をシングルクリック
* 裏面：左上のFEのコーナーと，右下のFEのコーナーをシングルクリック

フレームの中心を示す十字マークがモジュールの中心に来ており，かつモジュール全体が多少の余白をもってフレーミングできていれば先に行って良い．

* Visual Inspectionは、特にワイヤボンド上に埃が載っていないか確認。もしあれば埃を落としてもらうようREPICに依頼（写真は撮り直さなくても良い）。

# [入荷時]

* [PALYLENE_COATING] stageで写真を撮る。撮影手法はmasking同様。
* Visual Inspectionは特にワイヤボンド上に埃が載っていないか確認。

REPICにマスキング剥がしを依頼。

* [PALYLENE_UNMASKING] stageで写真を撮る。撮影手法はmasking同様。
* Visual Inspectionは特にワイヤボンド上に埃が載っていないか確認。もしあれば埃を落としてもらうようREPICに依頼。

REPICにキャリアに戻してもらうよう依頼。
